點解中國共產黨得 香港人唔得？

中國今年立黨100 周年 同時係奪政72 周年
用左28 年時間先成功
點解佢得香港人唔得？

起來，不願做奴隸的人們

好彩果陣冇咁多放負撚

冇網絡

因為果時有日本打緊中國(國民政府)。